the last of us 2同17重制到目前為止

銷量係咪都不似預期？the last of us 2之前一直都四日四百萬、四日四百萬....................之後就想再了解銷量好似無晒消息咁！

打錯17重制，不過係人都知我想講ff7 重制

屌你老母個topic名做乜鳩
del post 啦

FF78月果時好似話賣左5m

以Gamstat玩家人數640萬嘅話 分分鐘都賣咗600萬套 聖誕節到時減價可能再攀升

講乜撚野

其實佢色咁既統計，排除到同一隻碟，十九幾個人代代相傳未？

所以咪話唔會足數 就算唔六百萬 都五百幾萬唔會爭太多

樓主語癌？睇到人好撚辛苦

考個牌先學人講廣東話啦屌你老母